# Машинное обучение: Итоговая аттестация

## Описание проекта
Этот проект представляет собой решение итоговой аттестационной задачи по курсу "Машинное обучение". Задача заключается в обучении классификатора цветных изображений с использованием сверточной нейронной сети на датасете CIFAR-10.

## Файлы проекта
- `final.ipynb`: Jupyter Notebook с кодом для обучения модели и анализа результатов.
- `final.py`: Python-скрипт, автоматически сохраняющий и выгружающий обученную модель в GitLab.
- `pipeline.py`: Python-скрипт, реализующий конвейер для запуска обучения и выгрузки модели.

## Инструкции по запуску
1. Запустите Jupyter Notebook `final.ipynb` для обучения модели и анализа результатов.
2. Запустите Python-скрипт `pipeline.py` для автоматической выгрузки обученной модели в GitLab.

## Дополнительная информация
- Датасет: [CIFAR-10](https://www.cs.toronto.edu/~kriz/cifar-10-binary.tar.gz)
- Требования к окружению указаны в Jupyter Notebook.
